ChatGPT 4.0

====

Q: What rocket was the first spacecraft that ever approached Uranus launched on?
A:

1) "answer": "Titan IIIE"

===

Q: Who built the fastest air-breathing manned aircraft?
A:

2) "answer": "Lockheed Corporation"

===

Q: What was the founding date of the university in which Plutonium was discovered?", 
A:

3) "answer": "March 23, 1868"

===

Q: What is the capital of the second largest state in the US by area?", 
A:

4) "answer": "Austin"

===

Q: What was the death toll of the second largest volcanic eruption in the 20th century?
A:

5) "answer": "847"
===

Q: When was the first location of the world's largest coffeehouse chain opened?
A:

6) "answer": "March 30, 1971"
===
Q: In what year was the tallest lighthouse completed?
A:

7) "answer": "1902" | more precisely - 1990 
===

Q: Who was the commander for the space mission that had the first spacewalk?
A:

8) "answer": "Pavel Belyayev"
===

Q: Who was the father of the founder of modern human anatomy?
A:

9) "answer": "Anders van Wesel" | "Andreas Vesalius"
===

Q: Which element has an atomic number that is double that of hydrogen?
A:

10) "answer": "Helium"