1 =========================================================================
Question: What rocket was the first spacecraft that ever approached Uranus launched on?
Answer:
2 =========================================================================
Question: Who built the fastest air-breathing manned aircraft?
Answer:
3 =========================================================================
Question: What was the founding date of the university in which Plutonium was discovered?
Answer:
4 =========================================================================
Question: What is the capital of the second largest state in the US by area?
Answer:
5 =========================================================================
Question: What was the death toll of the second largest volcanic eruption in the 20th century?
Answer:
6 =========================================================================
Question: When was the first location of the world's largest coffeehouse chain opened?
Answer:
7 =========================================================================
Question: In what year was the tallest lighthouse completed?
Answer:
8 =========================================================================
Question: Who was the commander for the space mission that had the first spacewalk?
Answer:
9 =========================================================================
Question: Who was the father of the founder of modern human anatomy?
Answer:
10 =========================================================================
Question: Which element has an atomic number that is double that of hydrogen?
Answer:

