Question: Who lived longer, Theodor Haecker or Harry Vaughan Watkins?
Answer: So the final answer is: Harry Vaughan Watkins.

Question: Why did the founder of Versus die?
Answer: So the final answer is: Shot.

Question: Who is the grandchild of Dambar Shah?
Answer: So the final answer is: Rudra Shah.

Question: Are both director of film FAQ: Frequently Asked Questions and director of film The Big Money from the same country?
Answer: So the final answer is: No.



================================================================================


Q: What rocket was the first spacecraft that ever approached Uranus launched on?
A:

1) "answer": "Titan IIIE"

===

Q: Who built the fastest air-breathing manned aircraft?
A:

2) "answer": "Lockheed Corporation"

===

Q: What was the founding date of the university in which Plutonium was discovered?" 
A:

3) "answer": "March 23, 1868"

===

Q: What is the capital of the second largest state in the US by area? 
A:

4) "answer": "Austin"

===

Q: What was the death toll of the second largest volcanic eruption in the 20th century?
A:

5) "answer": "847"
===

Q: When was the first location of the world's largest coffeehouse chain opened?
A:

6) "answer": "March 30, 1971"
===
Q: In what year was the tallest lighthouse completed?
A:

7) "answer": "1902" | more precisely - 1990 
===

Q: Who was the commander for the space mission that had the first spacewalk?
A:

8) "answer": "Pavel Belyayev"
===

Q: Who was the father of the founder of modern human anatomy?
A:

9) "answer": "Anders van Wesel" | "Andreas Vesalius"
===

Q: Which element has an atomic number that is double that of hydrogen?
A:

10) "answer": "Helium"

=======================================================================================
https://chat.lmsys.org/  
https://github.com/artidoro/qlora

guanaco - 33B   - LLaMA33B fine-tuned with QLoRA by UW   5/10

1)
So the final answer is Voyager 2!
+-

2)
So the final answer is: Lockheed SR-71 Blackbird.

I hope this was helpful, if you need any further assistance do not hesitate to ask.

3)
The university in which Plutonium was discovered is the University of California, Berkeley, more specifically the Radiation Laboratory.

The founding date of the University of California, Berkeley was March 23, 1868

4)
The capital of the second largest state in the US by area is Juneau, Alaska.

5)
So the final answer is: 15,000.

6)
So the final answer is: 1912 in Seattle.

Does this output look correct?

7)
The tallest lighthouse was the Jeddah Light in Jeddah, Saudi Arabia. It was completed in 2017, with a height of 133 meters.

8)
The commander for the first spacewalk was Alexei Leonov on the Soviet Voskhod 2 mission. The mission launched on March 18, 1965, and Leonov became the first human to exit the spacecraft and perform a spacewalk. The spacewalk lasted 10 minutes and 40 seconds, during which Leonov also completed the first maneuvers in space, such as changing direction and moving backwards.

9)
9.1. Andreas Vesalius was the founder of modern human anatomy. I do not have information on his father.
9.2. The father of the founder of modern human anatomy, Andreas Vesalius, was Walther Pit.

10)
The answer is definitely helium, because it has an atomic number of 2.

1+
2+
3+
4-
5-
6-
7+
8-
9-
10+